<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="tap_button">Жми</string>
    <string name="set_results_button">Нажми, чтобы задать результаты</string>
    <string name="gotta_get_back_button">Повторить?</string>
    <string name="back_to_the_past_button">Вернуться?</string>
    <string name="real_beats">Ударов прошло:</string>
    <string name="set_time_period_hint">Задайте периодичность (в ударах в минуту)</string>
    <string name="apply">Подтвердить</string>
    <string name="set_default_time_period">Период времени - 120 ударов в минуту (полсекунды) по умолчанию</string>
    <string name="period">Период времени равен</string>
    <string name="expected_beats">Ваших ударов:</string>
    <string name="sense_of_bar_intro">Игра предназначена для развития вашего Чувства Такта™, для чего нужно кликать по экрану один раз в период.
        Игра состоит из трёх частей: \n
        в первой вы назначаете длительность периода в ударах в минуту (по умолчанию период равен 120 увм (полсекунды)) и продолжительность игры в секундах (по умолчанию 10 секунд);
        \n
        во второй начинается игра (кликайте по экрану раз в период), первые четыре удара будут сопровождаться зелёным миганием в такт;
        \n
        в третьей подводятся итоги. И запомните: чем дольше играете, тем точнее результат.
    </string>
    <string name="bpm">увм</string>
    <string name="sense_of_bar_result_good">Поздравляю Вас! Ваше Чувства Такта™ в превосходном состоянии! Советуем попробовать сыграть с другим периодом времени.</string>
    <string name="sense_of_bar_result_average">Тренируйся больше, и ты разовьёшь своё Чувства Такта™! Попробуйте снова.</string>
    <string name="sense_of_bar_result_bad">Ваше Чувства Такта™ оставляет желать лучшего. Попробуйте уменьшить период времени или продолжительность занятия.</string>
    <string name="sense_of_bar_name">Кликер Чувства Такта</string>
    <string name="app_name">Комплект Дрессировщика</string>
    <string name="speed_reaction_name">Тест Скорости Реакции</string>
    <string name="ss_ms">секунд:миллисекунд</string>
    <string name="best_time">Лучшее время:</string>
    <string name="average_time">Среднее время:</string>
    <string name="introduction">Выберите игру</string>
    <string name="wait">Ждите</string>
    <string name="whack_a_mole_name">Прибей Крота</string>
    <string name="set_duration_hint">Задайте продолжительность (в секундах)</string>
    <string name="set_tries">Задайте количество попыток</string>
    <string name="set_moles_hint">Задайте количество кротов (от 3 до 12)</string>
    <string name="speed_reaction_intro">Этот увлекательный и простой тест развивает скорость реакции.
        Тест состоит из трёх частей: \n
        в первой вы назначаете количество попыток (по умолчанию попытка всего одна);
        \n
        во второй начинается тест (кликайте по экрану, когда он загорается красным);
        \n
        в третьей подводятся итоги (результаты каждой попытки, среднее алгебраическое результатов и лучший результат).
    </string>
    <string name="whack_a_mole_intro">Эта популярная игра развивает ловкость рук, глазомер, координацию движений.
        Игра состоит из трёх частей: \n
        в первой вы назначаете продолжительность игры в секундах (по умолчанию 10 секунд);
        \n
        во второй на экране появляются 9 дырок, из которых по одному будут вылезать кроты, для того, чтобы засчитались очки, нужно успеть ударить по кроту, пока он не спрятался;
        \n
        в третьей подводится количество попаданий по кротам.
    </string>
    <string name="moles_hit_counter">Попаданий по кротам:</string>
    <string name="moles_duration">Прошло секунд:</string>
    <string name="moles_per_second">Ударов по кротам в секунду:</string>
    <string name="best_moles_per_second">Рекорд скорости ударов по кротам в секунду:</string>
    <string name="best_time_record">Рекордное лучшее время:</string>
</resources>